緊貼侵政, 拜登團隊: 以 strongest terms 反中國種族滅絕維吾爾人

喺傳媒收到消息指，侵侵政府正考慮將中國政府維吾爾人嘅政策標籤為「種族滅絕」後記者走去問拜登團隊點睇，拜登發言人就認同係種族滅絕，並指會「stands against it in the strongest terms」

唔知大家點睇 strongest terms 嘅效力呢?

Strongest term to condemn?

strongest terms =放過支那

Biden個仔有份投資㗎 扮咩

打算齋講唔做?

民主黨話關注＝一定在關注＝唔會有行動

我一直在關注

講個個都得啦
我係林鄭恥笑你班民煮黨傻閪

Strongest term against trump?

用乜terms可以收支那皮？唔洗養軍隊，養多幾個教授就得（講笑）

同連燈仔既有圖=冇圖一樣

鬥黃 ?

強烈讉責，然後取消一切制裁，希望佢收到善意

你會唔會同楊明鬥黃？

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

姐係密切關注

用Strongest terms去遣責

然後大愛左膠就覺得做左野

睇過下民主黨陣營既speech
絕大部份內容都只係訴諸情感

Faith, hopes, Spirit....掛喺口邊

實則有咩行動plan就無講過咁滯

strongest term against trump’s decision

我次次講呢樣
左膠就會：ivanka夠有中國fashion line啦

普通fashion 點同監控科技⋯

love is stronger than hate呢d咁撚老土嘅野都有左膠打丁

強力譴責

China Joe個仔直頭有份搞個滅絕營喎，根本係納粹SS黎

真實對話
講hunter點 佢就話not hunter running for president isn't it
之後佢再屌ivanka conflict of interest, Trumps corrupted
左膠真係同藍屍一鳩樣恐怖

Word only

咪撚再呃自己乜柒鬥黃啦，China Joe做既所有野只會奶共，點可能幫你搞中國，而且係歷來最奶共既總統

又講埋啲冇實際內容嘅宣言

strongest term to 好嬲好嬲

嘩雙重標準到呢

TDS末期真係堅恐怖

老老豆豆
biden係咪贏硬
trump啲policy好似唔係好討好到傳統conservative

咁佢告上海牙未呀
得把口

Trump係選舉人票會有優勢，而且有shy voters，所以選情應該比polling所反映的情況更為理想，基本上勝算甚高

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

6:4比 稍favour trump

係好事嚟嘅。

拜登鬥黃都冇用
你唔夠共和黨勁黃

左膠：我睇唔到！我唔信

强烈讉謮

拜登過幾日咪又唔記得自己講過

開波啦！

左膠最仆街真係呢樣 口講大愛自己做咩賤嘢就當冇事 pedo joe搞細路女當睇唔到 但就要求其他人做聖人 律己以寬 待人以嚴

最好笑係侵一早就擺明係playboy
佢定位唔係 亦都無扮聖人
係china joe呢d扮道德撚 吸道德撚票
之後左膠攻擊侵係話佢玩女
(玩女唔係犯法)

強烈譴責。

玩女唔犯法
但孌童一定犯法

我覺得佢係度寸緊Trump得把口

係 至少係女人唔係女仔 啲左膠唔知點解係都話撐侵嘅人當佢係聖人 屌呢個時候邊個要聖人 愛與和平搞掂到支那而家就唔使咁啦

前排仲要癲到無罪化戀童癖